老豆唔知喺邊度攞左支made in Bahrain 既滴露返黎

封面見到New 下面有啲中東阿拉伯字已經覺得唔對路

擰轉身一睇 屌你made in巴林

完全無頭緒佢可以喺邊度攞到樽咁既野返黎
利申：佢呢排一定無去過中東旅行

係咪街市啲水貨呀

早十年仲有裕記個時
週街都阿拉伯文可樂

或者啦 佢渣車的
有時成日會執客漏低喺車啲野
話唔定係咁黎

你老豆去完重慶

你老豆叫完雞順手拎埋返黎用有咩問題？

好似幾正

日本城

益左你啦, 油王洗jj都係用佢, 唔通用支那貨咩

日本城好似有買